被問及如果遇到facebook現時困境會點處理，tim cook霸氣回應:我係唔會陷入呢個困境。

嗯

呢個post顯示 ifanboy 係唔存在，否則一早出曬黎打飛機

ifanboy只係其他牌子打手既稻草人

J ED

顧撚掂自己先啦

Google ceo敢唔敢講？

已經明白樓豬開呢個post嘅目的

佢都唔會認
PRISM唔認有join
荷里活女星閃卡唔認iCloud有問題

不過呢個真係水平差異
fb咩都唔認咪得囉

tim cook 有冇 facebook account ?

當然唔會
Facebook暗啞底出賣用戶私隱，俾人踢爆，咪陷入要出嚟道歉嘅困境

gay cook 正大光明成個icloud移去雲上貴州，共產黨任睇iuser私隱，駛撚道歉，有撚困境咩

聽住先啦

霸氣到呢
老爺一死撚咗即刻點頭入prism
一啲腰骨都冇

你係被影響嘅一群？
特別整多個放班支那人data
唔通你想佢地下下都駁去鬼佬個邊？

你估data centre 放係香港，共產黨會睇唔到？天真

雲上貴州將人畜分類有乜唔好

Apple/Gay cook係共產黨面前會點回應呢？
死狗
霸氣

所有進入大陸市場廠都要遵守佢法律。

包括所有入華an廠